[
    {
        "randomId": 776
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Zenguruka duhure",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_3": "Umukandara",
            "option_4": "Akabyindi k'umushumba",
            "correct_answer": "Umukandara"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Maguru mane ahagaze kuri maguru mane ashaka maguru mane",
            "option_1": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_2": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_3": "Sone yo ku irembo",
            "option_4": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "correct_answer": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera icyambuka amazi kitagira amaguru",
            "option_1": "Ijwi",
            "option_2": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Inyama",
            "correct_answer": "Ijwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ziraca inyabikangaga",
            "option_1": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_2": "Ibirundiro",
            "option_3": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_4": "Umuvure",
            "correct_answer": "Inshya z' umutwakazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Giteye isusumira",
            "option_1": "Umwobo w'impiri",
            "option_2": "Uruzi",
            "option_3": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_4": "Telefoni",
            "correct_answer": "Uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Bicinyira bya bikangaga bikonda byacuzwe n'abantu",
            "option_1": "Urwina",
            "option_2": "Imirya y'inanga",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Ibirago",
            "correct_answer": "Ibirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Natumba naturika ni ibuye rya Kagbayi",
            "option_1": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_2": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_3": "Amabere y'inkumi",
            "option_4": "Ishapure n'amasengesho",
            "correct_answer": "Ishapure n'amasengesho"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ko undeba ndaguha",
            "option_1": "Amatwi",
            "option_2": "Urwembe mu musatsi",
            "option_3": "Imyenge y'inzu",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Imyenge y'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirakamana akera inkera atatumiwemo",
            "option_1": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_2": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_3": "Imitumba",
            "option_4": "Umuvumbyi",
            "correct_answer": "Umuvumbyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Banterere anyuze aha",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Agatsinsino",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Igihaza",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    }
]